有冇人有嗰張列晒建制保皇狗在美資產,美籍身份個list

做文宣比啲廢老親戚睇

推

G